有無發覺香港區多人中招過區九龍新界？

灣仔、北角、鰂魚涌、筲箕灣、小西灣，連石澳都有

係唔係關多廢老、福建幫、藍絲事？

歡迎討論